Dalam folder ini, ada beberapa kelas dengan jenis activity atau fragment yang berfungsi untuk menampilkan layout yang berhubungan dengan beranda (halaman depan).
Untuk kelas dengan jenis fragment ada di dalam folder fragment.
Untuk kelas dengan jenis activity ada diluar atau terletak sejajar dengan file ini.